有冇巴打返工返到有抑鬱或者懷疑自己有抑鬱

有冇巴打返工返到有少少抑鬱既感覺
而家自己讀緊書 見唔少巴打都係度呻工作煩惱 自己都有少少擔心。
如果大家有啲咩煩惱都可以擺係度發洩又好咩都好 甚至可以屌下我老母。
如果有需要不妨搵下我傾訴
因為小弟想做一個關於接近可能抑鬱打工仔既訪問

Tg:

你係大學邊個CENTER定係FYP

抑鬱咗都成十年

由中學抑鬱到打牛工，見唔到人生有咩轉機，過得一日得一日

有呀
細個聽老豆老母講
話睇新聞見到佢地自殺真係覺得好傻
但到大個左出左黎做野先發現
原來人有時真係好易諗埋一邊

但係咩野支持到你今日
巴打會唔會有啲咁既感覺 心情煩躁，易發脾氣，情緒低落，難於集中精神

唔好諗埋一邊呀 巴打
有咩可以係度發洩下

成日好攰，好想發脾氣，但做梗狗嘅時候唔會夠膽發，因為知道發脾氣會奶屎

集中精神方面都冇乜問題，因為始終係 code 狗，集中唔到唔洗寫

加多個胃炎，真係幾「爽」

巴打有冇諗過睇醫生？
因為連消化系統都有問題既話都大可能已經患左抑鬱

食咗好多年 SSRI，冇乜用，同維他命丸冇分別

精神科睇嚟都係為攞藥，成個香港咁多人黐線，佢得鬼閒睇你咩

試過同好多人傾
包括朋友 女朋友
但好多人聽完我呻其實都覺得我情況唔係咁壞
我自己覺得好多時壓力係自己比自己
見到身邊d朋友同我同一年FG考晒入正苦 高薪壓職
我自己就打份牛工 死慳死抵儲個幾千蚊擺落銀行 一直追住個樓價
諗到呢到就覺得自己好垃圾
可能有好多巴打話人比人比死人
但無奈而家香港呢個病態社會評價一個人就係睇佢有幾高人工 有咩資產 有無樓
有時走唔出呢個咁現實既社會就好想刷首抽

呻完就好繼續做狗啦

一齊食藥啦

認真有諗過睇醫生
唔想比自己情緒影響埋身邊既人同同佢地既關係

巴打介唔介意tg同我講下自己既感受 做個訪問？

巴打係想點

其實係簡單野
我讀緊科elective drama
要設計一套話劇關於抑鬱症
當中要訪問或其他方面搜集資料再演繹出黎
所以先想問問咁多位巴打

你唔問下我 我都有啊